隔離病房等候中 等到變化石

嘜都無帶 電話又就嚟無電

病房得你一個？

照完X光 仲等緊 都未上病房

報唔報警

嚟無電，仲唔慳d 洗 ?
留學生 ?

呢個時勢仲有入到隔離病房直頭可以喺FB IG開post晒命啦

btw 巴打排咗幾多日啊?

不是留學生